關於義士前線

post推太快
想知係咪有眾籌？
一直想課金去幫助前線被捕義士